【從大學Lecture坐位 睇你系邊一種人 】

第一排走廊: 遲到焗坐
第一排最入: 毒撚/有精神病
第二至三排: NDS/ 學霸
第四至五排走廊: 港女/ 拿住籃球的人
第四至五排最入: 情侶
第六至第七排: 正常人
第八次第九排: 學渣/ 唔著底褲
最後排: 拿住滑板/ 棒球既巴基斯坦人

諗住再講

坐響屋企呢

大學生梗係走堂啦

我毒撚次次都坐角落頭

唔計 呢個face to face class

從來冇上過lecture：Dean list

計attendance 會畢唔到業

慘慘豬

我坐講台位

最尾排尾2或尾3位, i know that feeling, brother

最後排: 拿住滑板/ 棒球既巴基斯坦人
我係 仲有攞住3DS/switch既人